我朋友姓張，生左個仔，想文青啲，改咩名好？

麻煩各位巴打絲打幫下手，我朋友姓張，生左個仔，佢想個仔大個做文青，有咩諗法？

張文青

張迅

張醬脹

張進酒

張保仔

張飛

張軍澳

張伯倫

張綠帽

張今晚今晚交給我

桃園派

張釗洪

張仔

張弓 長

張高麗

認真
張靖

李小明

正解

張字強

張你 老味

張無忌

張居正

張汶靜

張弧畢

張開腿

呢個認真唔錯噃

張白

張戴帽

張郎

張瑛（流氓師表）

張均

張青文
大個啲同學就會叫佢花名做文青張

張鳩

張冠李戴

張軍

張君秋居

張弓長

張來好文青

張桂良

張圖文

張張刀

張

張敏晴，不過係女仔名

張廷書

跟你姓咪得囉

參考張氏情歌

志明

張李軍

樓主姓咩

張立青

張君奧

張翠山

張紋身

趙小明

張死

張良計

張貼

喂！ 張軍澳係邊呀！

張帽戴

張揮春

我同朋友都唔姓，今次我朋友唔係我

巴打知我朋友姓張就夠啦

呢個ok

張伯
唐伯虎個伯

張飛留俾關羽

張計劃
張完成
張木頭

張脹帳

認真下先：
張鰲翔

張問情

張三瘋

張如城

張仲謀

張曦文

孫仲謀我就識

張占

台灣有張忠謀

張亦琛

張開雙腿

張文謙

你姓咩？

張來

張拾來

張生

張嗚軒

張學良

張捷

張毒撚

張翠冠

張文成 成文章

張醉生

張老師

張軍奧

張力

張冬雪

張蘘

張詩興
Cheung Ching

張潤衡
張家界
張如城

張圖文
Gentleman

張水靈
張寄遙

張不能化為可能

張戴留

張國榮

張衛健

張將長

張文采

張來
Roy

張誌

張家界

張文生

屌你有聲

張不學

張心比己

張庾院

張文化大革命

張志明
張子銘
張嬰

張作霖張學良

張寶濟

張盂霄

呢個真心文青

張翼德

張懸

張飛劉備關羽

張蛇

張圖文

Gentlemen

張同學

張進酒
張軍令

張章行

張米青

張如蕭

張湖筆

邊文青

Ching Cheung?

張麗芸

張魚燒

張仲羽

張青林

張芠芠

有草有文，仲唔係文青？？

張宇雄

張學文

張芷鈴

張朗

兄弟：
張詩賢
張禮臣

姊妹：
張訴心
張訴情

張睿哲/張遠航

兄妹/姊弟
張亦風
張亦雪

你朋友生左個仔關你撚事咩

張楓
張泉
張楚
張梓橦
張無殤

男：張文青丶張問情
女：張紋菁丶張敏晴

文學版綠帽

張君

張魚

張軍抽車

幾好 同埋樓主又可以叫佢文仔 幾順口

張螂

張子銘，張子忠，張子德，張子高，張子謙，張子江，張子單

張飛

堅型

張三豐